要有民間自衛隊 先要有人民法庭

兩者並行, 先有公信力, 民間自衛隊先有權力

一開頭唔可妄想有乜實際作用, 但會係一個開端

形式可用民間記者會形式, 人民法庭公告當時人犯下咩罪, 罪名可以包括國際法及香港法律

起碼以輿論去反擊暴行, 同時令大眾明白黑警選揀性執法而無法庭可作出判決但不等於白衣暴徒或藍衫刀手無罪

人民法庭可以用NYT, 特赦組織果種方式, 以visual inspection 去搜證, 甚至可以傳召傷者, 目擊證人去作供

將來運作落去, 可以搵執業律師 或前執業律師擔任法官, 搵議員監察等, 抗爭者可以到場聽審, 細節可以再討論

可能有人話搞呢啲嘢都係自己打飛機, 只係小圈子, 無人會理, 但請諗深一層, 究竟邊個給予法庭權利去判人罪? 究竟邊個給予警察權利? 就係人民本身。香港人唔慢慢脫離呢個框架, 唔明白社會契約失效, 咁我地永遠要玩中共嘅遊戲

一個機構, 包括民間自衛隊, 人民法庭, 有無jurisdiction, 係睇實際人民夠竟對你有無信心

到呢一刻仍然未有組織可以取締警隊係因為:

1. 人民未完全理解社會契約, 亦不知道其已失去效用
2. 不知道有選擇權而社會上亦未有任何選擇
3. 黑衫自發保護人民的行動未得到廣泛人民關注及理解, 所以之前有巴打提出行動約章
4. 香港人民道德界線高, 唔會承認未審先判, 或者會行使私刑嘅組織, 就算對家無抹黑中傷, 人民始終會擔心呢類無監察嘅組織變成第二隊中國警察, 甚至恐怖組織, 所以要有人民法庭的角色為民自開路

如果認同以上嘅論述, 請將我地想成立人民法庭嘅聲音帶到民記

如不認同, 或部分認同, 請留低看法, 睇下可以點樣改善

支持

721

整埋民間立會啦

推

人民法庭
推黑警上斷頭台

呢啲先係和理非應該做既野
唔應該叫和理非
應該叫做 文仗

全力支持

認同好重要, 不過到而家都搞唔成

但民記算有啲成果, 呢啲同人民生活相關嘅嘢有機會獲得更多關注

文仗

名正言順好重要, 將來義士拘捕暴徒唔可以出師無名

啲人問拉到之後要點, 就係無下一步行

暫時拉到, 就算唔可以拘留, 都可以影晒大頭, 甚至打埋指摸, 搜集晒證據之後就放上人民法庭

起碼做到多啲人知到呢個人有罪先, 同埋有一定阻嚇性, 例如, 無正當生意人會請佢, 起碼一般藍屍廢老會檢點啲

臨時立法會都要呀

整民間立會, 又會俾人話你做大台啦~
但個人覺得, 呢個大方向可行, 細節可以再傾

認同，至於合理武力使用可以睇依個post

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

無錯, 呢個就係我文中提及嘅守則

push this to the sky

必須

pish

多謝大家幫推

希望多啲討論

要有執法權先

唔係班狗只會追住你黎話係暴力激進團體

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

tui

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

bump

要有人民劊子手

戰爭時候搞唔到法庭

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

網球場 網球場

啟智支持

講真 宜家成條警隊由外黑到入內，市民生命財產受到極大威脅，香港係咪真係需要一個民間自衛隊先得

人民法庭可唔可以判班警察死刑？

唔廢左宜家個警隊，就是後患

法國大革命都有斷頭台

講就好聽，但班內文都唔識睇嘅標題炒車撚去審人

咪盞變成咁

支持!!

當然唔係

對應戰爭有軍事法庭, 唔係點處理對家戰犯

Push

但依家我方係民兵嘛，當然有人願意搞可以搞

（利申想搞國民議會）

幾時有831 宣傳？死線係幾時？
出面完全冇消息。依家出面冇 focus.

無錯 佢地閉門造車, 我地就公開審判

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

咁要睇如果這是人民意

點會呀
民間立會係最民主最公平公開
點會俾人話係大台呀
唔好咩都拉埋大台黎講

宣傳好重要
臨時立法會都好多人唔知
要將連登嘅宣傳 意見推出去比更多人知
同埋要不斷提香港人太善忘

correction:

如果這是民意, why not?

美國都有啲州份重新落實死刑, 不過當然, 唔可能一下跳到去死刑呢步

但呢刻黎睇, 根據香港法律, 有好多狗都會被人民法庭判終身

同埋有jurisdiction 後, 可以再討論刑罰, 究竟點樣懲治窮兇極惡嘅黑警, 例如, 開槍奪眼之人應有咩下場? 係咪坐終身等香港人養成世, 人民就會接受?

掟撚哂啲黑警去坐監

光復香港

仆佢個臭街

捉落單休班警去受審

證據確鑿就禁固佢

屌你班死黑警

仆街啦黑社會黑警

推撚到有人制裁

捉撚左佢去密室度受審

然後錫爆佢春袋

屌佢老母死黑警

直播佢受審，直播佢啲證據

證據確鑿就直播佢受制裁

仆佢個臭街，掟佢上庭

Why not both

認同

而家係影子執法民團+民間有公信力仲裁

先有民間自衛隊 再有人民法庭
一個國家可以無左軍隊定係無左法庭？

人民監獄？

啱
和理非應該做呢啲實事
唔好叫下口號放個tg就跑走哂

強烈呼籲所有記者朋友聽日開始杯葛黑警記招

721 811

五金鋪有冇得買？

幫推

點樣大台法, 而家民記無人話係大台, 佢地亦處理得好好, 「民庭」亦可以在民記之下用同一種模式誕生

暫時係要做到公審, 用人民雪亮嘅眼睛去見證罪行, 目的係要係喺輿論再下一成

例如尋晚斬人, 人民法庭可以定性為謀殺罪, 而打老人家單嘢就定性為酷刑罪, 以正視聽

呢啲都係和理非, 口誅筆伐嘅範圍, 但中共用得最多力嘅地方係咩? 係輿論呀! 所以輿論戰一定要有多個炮台反攻

以香港人鐘意食花生嘅性格, 你有民間法庭一定會有人留意更多我地嘅核彈, 何樂而不為?

推爆

唔反對, 不過我係強調緊另一面咁解

呢一刻我地需要嘅係取締警隊嘅力量, 而並非真正意義上嘅軍隊, 取締警隊要由人民奪回警權, 而警察嘅角色無可能係無法庭嘅狀態下存在

推
好無助
好想喊
但我係街…

呢個相信無可能, 因為拉嘅都係對家嘅人, 對家一定會用壓倒性嘅力量阻止呢樣嘢發生

但對應一般係香港生活嘅人, 包括警察, 打人藍絲, 斬人白衫佬, 基本上有大部分香港人認為佢地有罪, 已經可以有一定制裁力同阻嚇力

再多嘅係逼現有警隊實際作出檢控, 但就算佢地唔做, 輿論上起碼我地嬴返

感謝

對, 假設二百萬和理非做陪審員公審, 一定比黑警一言堂有公信力得多掛?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不如你講下你認為咩係大台?

推，有自衞隊先有條件解散黑警團隊

民間立法會都係必須

咁民陣係咪大台

咁巴打有咩高見? 點樣阻止警隊惡行, 不妨講黎聽聽

呢種係只係組織化同機制化
只要係去中心化就唔會係大台啦

自衛隊 唔係用黎捉人
係保護香港人
只會使用被動武力
不會主動挑釁或攻擊

中央人民法庭？

真正由香港人建設嘅政府
p牌式推文

英雄所見樂瞳

無錯 啲狗唔保護人民 人民就保護自己
件事好合理

感謝 (等我幫你幫我推)

香港人民法庭

由下而上建設新政府

巴打有咩建議

值得考慮

push